利記贏西咸 以後成世奶臭閪

咪燈啦屌

奶定先啦

仲有幾分鐘未必贏到

假波唔計

Yes

奶啦

都要有得你奶先得架

岩

🤘🏻🤝

你不如食沙律食到全身爆炸死先la

.